甩毛

貓貓甩毛點處理

係咪粉紅肚仔?如果係，可能情緒有問題，可以試下比佢食寵物花精同噴FELIWAY。我家有隻貓都係以上情況，食左花精有改善。